英國呼籲各方停止暴力及於區選前進行對話

Foreign Office Statement on Hong Kong - 18 November 2019
The Foreign and Commonwealth Office issued a statement following violence during protests at university campuses in Hong Kong

Published 18 November 2019
From:
Foreign & Commonwealth Office
placeholder
An FCO spokesperson said:

The UK is seriously concerned by the escalation in violence from both the protestors and the authorities around Hong Kong university campuses. It is vital that those who are injured are able to receive appropriate medical treatment, and that safe passage is made available for all those who wish to leave the area.

We need to see an end to the violence, and for all sides to engage in meaningful political dialogue ahead of the District Council elections on Sunday.

Share this page

Bullshit

和平表達咗訴求咗幾個月啦
有聽過咩？

WFC,拉

Bno快啲平權

食屎啦

收，琴晚有bno打去英國大使館無人理。

盡快啦

英國連在港BC 打連話求助都唔救。叫人對話有用咩

如果大選保守黨贏就應該農曆新年前搞掂

屌收皮啦
英國佬準備畀中國統治啦

p.s. 有bno

當初中英聯合聲明講明香港人有bc係中港澳出事，英國都無權干涉

遜遜贏面都大

廢國訓咗幾耐

之前就愛理不理

中英聯合聲明運作良好丫嘛屌你

Wfc

幫埋共產黨拉票
拉

垃圾

都冇牙力啦屌你英國佬

垃圾國家，條腰硬少少都硬唔起
抵你被蝗蝻侵占

fuck you kingdom

日落王國

對你老母系
Five demands not one less

廢到一個點

廢國是真的

咪撚對話啦，上次對話完就緊急法，今次對話完仲唔釋法？

訓左幾耐

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

Fuck UK

得罪講句，英國依家得返BNO平權or岀兵先會有返公信力

日落帝國

廢話

拉

pull

呼籲 譴責

Who？

bullshit, you bloody cunt

口交部

大英帝國都係選舉撚

去poly! 救學生！

BBBBBBBBBBBBBB
知名5毛你都未block?